---
number: 85
identifier: rclone2parte
title: Rclone segunda parte
subject:
- Rclone
- Papá Friki
downloads: 3126
filename: Rclone2parte.mp3
datetime: 2019-07-05T07:03:09Z
version: 1
size: 13004131
length: 750
excerpt: "Buenas muchachada hoy os traigo una segunda parte sobre el programa rclone y rclone browser.\n\nEl programa original de Rclone Browser lo tenéis en la siguiente dirección\n\n[https://martins.ninja/RcloneBrowser/](https://martins.ninja/RcloneBrowser/)\n\nEl fork que muestra la subida con barra de progreso\n\n[https://github.com/noabody/RcloneBrowser](https://github.com/noabody/RcloneBrowser)  \n\nUn par de videos que explican el uso de Rclone en windows\n\n[https://www.youtube.com/watch?v=uI7OdUXhREI](https://www.youtube.com/watch?v=uI7OdUXhREI)  \n\n[https://www.youtube.com/watch?v=uXBlqEOE\\_lo](https://www.youtube.com/watch?v=uXB"
slug: rclone-segunda-parte
---
Buenas muchachada hoy os traigo una segunda parte sobre el programa rclone y rclone browser.

El programa original de Rclone Browser lo tenéis en la siguiente dirección

[https://martins.ninja/RcloneBrowser/](https://martins.ninja/RcloneBrowser/)

El fork que muestra la subida con barra de progreso

[https://github.com/noabody/RcloneBrowser](https://github.com/noabody/RcloneBrowser)

Un par de videos que explican el uso de Rclone en windows

[https://www.youtube.com/watch?v=uI7OdUXhREI](https://www.youtube.com/watch?v=uI7OdUXhREI)

[https://www.youtube.com/watch?v=uXBlqEOE\_lo](https://www.youtube.com/watch?v=uXBlqEOE_lo)

Y este es el comando que usé en la subida de la carpeta del año 2011

C:\\rclone\\rclone.exe copy --verbose --transfers 30 --checkers 20 --contimeout 60s --timeout 300s --retries 3 --low-level-retries 10 --stats 1s L:\\FOTOGRAFIAS\\2011 gdrivecifrado:2011

Los métodos de contacto:

Twitter: [https://twitter.com/papa\_friki](https://twitter.com/papa_friki)

Correo: [papafrikipodast@gmail.com](https://archive.org/details/papafrikipodast@gmail.com)

Web: [https://papafriki.gitlab.io/podcast](https://papafriki.gitlab.io/podcast)

Feed Podcast: [http://feeds.feedburner.com/papafriki](http://feeds.feedburner.com/papafriki)

Sumando Podcast: [https://www.ivoox.com/sumando-podcast\_fg\_f1636623\_filtro\_1.xml](https://www.ivoox.com/sumando-podcast_fg_f1636623_filtro_1.xml)

Perfil de swoot [https://papafriki.gitlab.io/podcast](https://swoot.com/papafriki)